仲做緊功課 準備往生

屌 頭先做做下
有少少手震心緒不寧
聽到微弱既電話聲 以為自己果頭近 開始以為自己同靈界有接觸 可以聽到其他次元既野
原來只係老豆電話響 仲要蚊滋咁撚樣聲
你老母咩 7點又要出門口返工
然後夜晚返學我屌

加油~

點解要同佢講加油，咁遲先做抵死啦

飲罐red bull繼續做啦你

做鳩左幾晚喇已經